郭文貴：有香港警察爆料，周圍六，七成同袍都想離開警隊

大約中間位置，講到似層層咁

退休嗰時先離開警隊？

收皮啦
全部都要死全家呀

食屎啦
殺人放火無後果
仲要高人工多OT
吹少陣啦

鳩up

范冰冰片呢

on9
鐵飯碗, 又有宿舍, 又有得發涉暴力無後果, 又可以賣 冰毒揾外快
呢個時候辭職食風咩

咁離開左未呀? 今日先關門打記者

敦文貴次次9up 冇料到，拉

順水推舟啊
行動

證明郭文貴真係on9黎

全部都黑警點會想唔做

no 9 use, die all

冇可能
佢地唔做警察 , 憑佢地能力搵唔番咁好人工既工

土地問題
辭職冇間宿舍或失去輪候宿舍資格
邊鬼個會辭職啊！

又吹

咪再貼呢個騙子嘅嘢，從來都冇中過

你哋唔好插住先
其實呢d冇人證實到嘅流言先至係最有效分化敵人，應該發大佢
等d黑警港共睇咗之後自我質疑互想猜疑吖嘛

on 9 , 人工高福利好

我我緊佢跳樓

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

9UP王

咁走未呀？未走就收撚皮啦

喊住打手足呀？
唔好講咁多 片呢

6，7成

i dun think so lor
no consequence on doing anything

加油重有7個半月

on9一定係假 班走狗都唔知幾知做
打人殺人強姦冇後果 呢d工邊到搵

郭文貴 可以再吹大啲

距離64重有四個星期
郭生可以練習下跳樓先

有個version係64前

日日係度打飛機唔知做乜鳩

d料冇一樣係準

阿sir

想離開警隊，講笑咋

幾時跳樓?

食屎啦你
香港六七成打工仔都想轉工
不過無本事咋

搵夠咪走囉唔通俾人屌得爽咩

[警聲]警方強佔灰色地帶,再搶攻私人地方,侵犯人權,進而非法使用私有產權,令人髮指.
因限聚令禁止游行集會,市民閒時在商場一面消費,順便叫口號唱歌,不單自律,沒有大棚聚友,而是三兩同道.再論空間,不過一二百市民,分佈商場各處,互相距離,遠遠寬闊過一點五米的防疫令尺度,為何仍遭粗暴警告,追捕,撿控罰款?警員說:市民只要有共同目的而一起出現,就犯法.
這是無需証據的<思想罪>.當<思想警察>覺得他眼前眾人有共同犯罪的念頭,就可以執法.
這樣的執法者,並非一天就能被縱容出來的.
過去十日:
24日中環IFC和你LUNCH . 26日太古城大合唱 .28日IFC和你唱. 29日置地和你LUNCH.5月1日沙田新城市廣場和你唱.旺角..屯門...元朗....各大商場,莫不遭到武裝侵犯.
是幾時開始的? 係去年七月,數千警強攻沙田新城市廣場始. 民間多方追究不了了之.至本月初,防暴連同便衣警再度衝鋒不止,三十個便衣更掩至商場四樓屋苑平台的物業管理處,使用系統廣播,向全個新城市廣場宣稱市民已經違返法令,下令散去.
當區的議員欲查看,反被手持管理處鎖匙的警員拉入管理處扣查.隔天,新城市廣場發信公告,指新城市場廣有廿四小時公眾通道,警方有權進入執法,云云.
新城市廣場,係私人物業,住宅合約內有一份公契,依契所有業主都真金白銀擁有整個廣場的業權.可能存在,亦可能不存在的問題,在公眾通道.
歷年翻新重建,社區面貌更改,但街道脈絡基本上不能變動,把小地段合併為大型建築群,當中原有的小巷過道,必須保留予公眾使用.道理係,你不能私有一片地方而令到其他人無法過路.
往時的小巷通道,日曬雨淋.現在常見的商場公眾通道,冷氣燈光充足,有保安員巡邏,有清潔人員維持它一塵不染,街坊過路,顧客等人,絡繹不絕,眾目睽睽,鮮有罪案發生.與典型公眾地方如彌敦道鼓油街軒尼詩道波斯富街等明顯不同.
警力在習慣上,無需要,無必要進入該些地方管理.如果要爭拗法理,這可算是灰色地帶,如有事需解決,物業管理同警方可以協調,或者說,警方應可獲得協助.而非這半年來,在灰色地帶上無視法理胡亂衝鋒,衝慣之後再上一層,於接受消費者進入的私人地方造成恐慌.更不能有如上星期五晚闖上住宅花園內的物業管理處,掌管鎖匙,開啟中央廣播指控市民犯法.那些地方,是千計業主住客手上公契,列明他們擁有份數的私產.
新城市廣場管理商,需要向全體業主交侍.而警方亦需檢討他們的行動,因為,他們那些行動不單傷害市民,亦有可能,終於傷害返自己.
去年七月數千警力封鎖沙田市,視所有街上市民為可拘捕目標.示威者或是食花生街坊,跑入商場,即顯示對峙終止,無論係長遠的終止,抑或暫時性的中止,既然市民在示威與消費之間,放棄前者,選擇成為後者,總之,對峙已不存在,警方卻選擇衝鋒入新城市廣場,大批防暴猶如獵犬撲兔.這一天發生的事,可列入戰争歷史.而警方亦陷自己於不利處,使用了非常錯誤的戰術.
首先,携帶軍火進入商場,展示,指向,係第一錯.文明現代的警務指引,都禁止執法人員在游樂場所,有離地設施,有樓層,有空中走廊的商場有所舉動,引人注意或引起恐慌.因為那裡並無預設讓人群避戰的設施.而香港警方卻利用消防條例未有限制,肆意在室內向人群使用軍火.這是扭曲的,因為消防條例針對火警,是漫延式的,而軍火屬即發式,類同政府掛口的"千鈞一髮","電光火石",可以秒間造成傷亡.且建築物的牆柱,可讓子彈反彈轉航,開槍的人有機會自食其果.
其次,空中走廊,位處中庭的扶手電梯,在戰争狀態下成為高危點.當日新聞直播畫面可見,防暴警在空中走廊上,把市民推撞到角落,若發生人疊人,被墊高的人跌出玻璃欄河的後果不難推算.又當警員在中庭扶手電梯上落,自身亦落入無閃避退步之所,一旦有任何衝擊,只有被動受險,或向扶手兩邊跌出去,這是任何帶隊指揮官都不該犯的錯.
然而,我們並不知道誰是真正的指揮.暫難問責.在警隊天天違反常識破壞法理下,本報呼籲全港市民發聲讉責,重申成立獨立調查委員會.刻不容緩

郭文貴
拉

郭文貴呢D成日亂鳩咁UP

搵鬼信

6~7成點得出黎？ 9up都有個譜

退佢老味
個個死全家收撚返公屋出黎先講野啦

收皮啦屌

拉

On9

淨返 4成又打又殺都死啦

on9嘅咩
做乜嘢都冇王管咁邊個會走

又出嚟鳩噏

黑警薪高糧準

出面個市咁差，點會辭職

點搵得返咁嘅人工

呢條廢老仲未死 大話講到自己都信

次次都9up, ot錢咁和味, 做咩都有上頭保, 邊個會想走呀

想

完

無可能

唔好再開呢D post啦

條友真係唔識。。。。jpg

范冰冰啲片呢

收嗲啦

講經咩

到底支爆先定呢班人離開警隊先

其實不嬲都係咁,同黑警聲譽無關
大把狗加入警隊只係因為其他紀律部隊唔收,騎牛搵馬做住先
只要一有機會就會轉

吹水佬，無次真

關我撚事? 30k thx 全部死撚曬去

下月咪知會唔會有6,7成

咪玩啦 又有宿舍又有OT邊個想走

全港有200萬人都想解散黑警

其實係有
反送中之後 幾百人辭職
但1成都未必有

如果真係6，7成
黑警對抗爭者 一定hea鳩來應付

事實上普遍黑警對市民敵意都好大

郭文貴d 數字除一千倒差唔多

冰冰呢？😅

郭文貴呢啲廢up擺去娛樂台啦好嗎?

邊個打工仔唔想退休？
而家d人想返工係因為無得離開香港啫
正想都唔想返

智商都係啦

係ar係ar，我見到過啲全部都係機械人黎既

佢講嘅嘢有幾多成係準

咪貼佢啦好嘛
9up 多過呼吸

佢講嘅野最多信住一成

又話今年共產黨會滅亡，仲有幾個月

香港人不會原諒
唔撚好以為極權打壓就會驚
諗下仲有身邊大把人有排玩

幾皮野一個月班廢物出去搵撚得返咩

鳩up king

郭生都就死
俾你吹多陣

咪玩啦 班垃圾唔做狗仲可以做乜

夠薑咪集體辭職囉。

佢可能聽錯左
想唔返工 又出糧
好似7警咁

9up啦
你養佢地咩

7成
0.7%都冇啦

唔做狗做得啲乜

跟車foodpanda囉

你問每一個人都會答你唔想撈

但係。。。

收皮啦
個個搶住立功咋

郭文貴又9UP

強姦, 藏毒,殺人唔洗拉
又無野做人工高

聽過d散仔話唔想做
但出返去搵唔返呢個人工又無埋宿舍

又係你呀郭生

呢條撚樣有邊次係準?

得罪講句
呢個人好煩

呢條友不斷消費香港 收皮啦

無冰冰就乜都係9up

郭文貴=吹水唔抹嘴

想知早幾日仲支持呢條友嘅連登仔有咩好講
咩預言孫立軍乜乜柒柒，屌你老母臭閪9up幾十次先中一次嘅傻鳩都有得吹奏。嗱今次人哋喺狗隊攞埋料吖，快撚啲去接納黑警洗白啦。
well paid又唔洗做都想離開真係良心發現了

fake

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

6 , 7 個我都信既

死黑警冇一個係無辜㗎

而家先話走有鬼用當初運動啱啱開始個陣就應該要走啦

唔好太睇得起一班毅進仔制度失敗者可以出返黎正常搵工 ge 能力

識襯啲popo一入職就話想轉工
不過毅進仔係邊搵到份入職24k 十年到就40k既工
聽過有啲已經退而求其次 去in ca / aco / 郵差等等 低人工啲既公務員 不過無一個請

條友今次露晒底啦鳩up 得太過喇

想離開狗隊，加入黑社會#[slick]#b

67成
67個就信

dllm又鳩up
6,7成話要ot呀on9

又一個燒山

正常啦，做入境海關消防差唔多人工，做少好多野，又唔洗日日比人屌

以前成日吹奏佢嗰啲傻鳩唔知去晒邊呢

聽下好啦
惡撚過狗

咪撚推條吹水怪

李嘉誠：我想感受番窮既感覺

Agree

佢講得實啱既
一隻狗爆料 有3個狗 fd, 2個想走
6，7成仲係咁黎

係走一早走左啦

下個月佢要跳樓?